如果蓋清冇賴屎水，今年幾碎

佢活躍咗兩登十幾年

應該30幾碎

估唔到咁後生就死咗

少年成名
當年玩完收音機抵得住咁大壓力冇針算幾叻仔